七大訴求

1. 追究警黑勾結警察濫暴
2. 拆除監控燈柱
3. 永久擱置香港監控評分系統
4. 撤銷社運者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 落實雙普選

推